邊個話星期六唔入元朗既入嚟睇睇

【元朗恐襲】白衣人鐵通狂毆兼借機捏胸 少女被打至骨折需縫針不敢報警

DLLM，香港雖然冇法治，唔代表可以比人踩到上心口都唔出聲

怒推

推

幫你推

怒漢推車

下埋戰書，怯就輸一世

好嬲呀屌